[宣傳]其實我哋一直忽略咗港漂/支國專才

除咗每日150之外，其實支國殖民政權都係靠港漂專才先可以去侵佔香港
只要你落去中環睇下多咗幾多專才，就知道情況有幾嚴重
而今次之後 支國應該都係加專才名額去加快殖民

但係支那最驚嘅就係反送中反攻大陸
驚支國精英支持反送中
所以我哋一方面要向港漂宣傳
一方面借鑒長輩圖方式製造假意見

例如話我係港漂 支持中國反港獨
但係最近聽到公司好多客話走
好擔心自己辛辛苦苦受盡香港人白眼 去努力做嘢
結果經濟變差，公司可能會栽員
中國人又開始俾外國針對
移民計畫大受打擊
擔心俾個不仁不義政府攪到要返中國揾工之類

大家點睇？？